警犬直頭death threat 張建宗, 一定要俾外國記者知, 軍政府既最大證據

右下

佢想打 我 定 你？

警真係弱撚智字都唔識打

你要用警犬既智慧去諗
佢係想代表張建宗講:"張建宗唔應該來到呢個世上"

CS 同 CP 邊個大d?
原來係DCP 鄧炳強

頂，文理完全唔通順
好似未讀書咁

收完death threat 之後張建宗就宣誓效忠左

【21:30】政務司長張建宗下午發表「道歉論」後，引發警隊反彈，不少警員上載委任證相片，指張建宗不代表警隊。政府消息人士晚上為事件解畫降溫，表示記者提問時，問及警方不願意就這事道歉，政府會否願意向受傷市民道歉？消息人士指出，張建宗的「道歉論」，是向受傷市民致歉，以及針對政府在處理逃犯條例手法的不足而致歉，強調不是針對警方，表示政務司長「絕對支持警隊工作及高度表揚警隊人員努力」。

警方幾時先請張建宗協助調查 48 小時？好期待

Push

唔滿意可以辭職唔做, SHK無限量接受

諗住塞麵粉比c長？

班狗迫到宮啦

成個政府亂閪哂大龍🤣

山頭林立

逐個擊破

大家成日話最多得3粒花算係乜
但肯定係佢上面明示,暗示佢可以咁做,甚至係指示佢咁做先會放出黎
點解3粒花以上唔show呀? 因為3 粒花以上無乜幾多個, 一show就係自爆
呢單野肯定係牛屎佬鄧2哥默許既

727被動勇武

警犬養唔熟

三粒好大，人地同花順

刑事恐嚇

班警察連中央任命官員都敢反，有冇放中央係眼內？

推

點推比外國記者睇